今次唔單只係登侵之戰，仲係大數據 vs 民調之戰！

如果侵侵反 cup 成功，民調專家食屎都似！個個都信 big data 算！